「隱形毒王」4次檢測呈陰性 22歲女完成14日隔離 傳染57人卻自帶抗體

毫無病徵甚至身懷抗體的人，竟能成為令至少57人受感染之源頭！內地一名女學生從美回國，隔離期間先後接受4次病毒檢測呈陰性，卻仍感染鄰居，造成一條涉及57人或以上的超級傳播鏈。女事主事後再受檢查，赫然發現體內竟擁有抗體，「播毒者」本身對新冠肺炎免疫令醫護人員大感意外。

綜合內地媒體報道，1名22歲姓韓女留學生3月19日從美國返回哈爾濱，先後4次接受病毒檢測均呈陰性，本身亦無病徵，卻於中國內地造成恐怖傳播鏈，至少57人直接或間接受她感染，涉及人數至今仍在一直增加，牽連極廣。

疑隔離期間「播毒」 數代傳播致至少57人染疫

報道指，韓女上月回國後依例接受14天家居隔離，期間先後3次接受病毒檢測皆呈陰性，故於4月3日隔離期屆滿後解除相關限制。數天後，韓女住所的上下層鄰居之33歲姓曹女子開始出現病徵，其後確診。期間事主男友及母親先後受感染，母親亦傳染給其男友，其男友又再與另一87歲姓陳老翁聚餐，其後陳翁因病入院後又再將病毒傳染給至少7名醫護人員、6名病人以及超過10位密切接觸者，整個傳染鏈一共涉及逾57人，傳播力驚人。

4度檢測呈陰性 被揭曾遭感染兼有抗體

除形成強大傳播鏈外，當局亦發現韓女另一驚人特徵，於4月11日，首名遭韓女感染的曹女經已確診，韓女被視為感染源頭而第4度接受病毒檢測，結果再次呈陰性。惟醫護人員同時發現她對抗體檢測呈陽性，意即韓女曾感染新冠肺炎並自然痊癒，體內已產生抗體，故醫護人員推斷韓女雖為感染源頭，本身卻對新冠肺炎免疫。

針對此一驚人傳播案例，黑龍江省衛健委二級巡視員謝雲龍回應指，由於省內防控級別下調，人民防疫手法鬆懈，群眾聚集情況亦有增加趨勢，估計是導致此一感染案例的起因。他認為疫情雖有放援趨勢但仍未徹底受控，提醒民眾仍需重視防疫工作。

責任編輯：鄭禮賢

好波

————————
五一黃金周✋🏻☝🏻

重點係去咗哈爾濱

好撚嘢喎 自己中招又check唔到又繼續播毒

分分鐘係係美國病完好辛苦先好番 , 自己唔出聲

呢d生化戰士做革命份孖一流
求撚其搵特首簽個名就可以令對方中毒亡

我地係咪會比呢啲新人類淘汰

如果係咁群體免疫都無撚用 全世界人都要中一次

中國製試劑
係咁㗎啦

Push

中一次都無用, 中完再中

可能你就係新人類

條女會唔會比國家捉咗去做實驗體

你地唔好諗多左
只係中国既肺炎測試盒 只會出陰性結果

可能佢都唔係源頭

有無唸過係試劑問題

黃秋生

有抗體就驗唔到? 定試劑廢呀

外國一早講咗，中國制試劑得20-30%準確率

好返都仲傳染到比人?

血清

人地外國神早都話中國試劑唔掂，而家中國好似開心大發現咁

Monkey city就係衰係隱形傳播者手上

特首中武肺點會死

可能check 唔到咁多人個感染源頭就求其屈一個從外國番黎囉，又可以瀨毒王+境外輸入

諗起left 4 dead
倖存者免疫同時係播毒源頭

傷寒瑪利

佢自己有抗體,所以佢自己其實係無中
中既係一般人
移動天災

韓國人真係好屈機

感染57人 但確診數字又無升到既
媽呀我好亂呀

手足

屌你老味著撚到鐵甲人咁捉撚到我咩

支那啲試劑有問題就賴人有超級抗體

cls人型生化武器

l4d

我覺得香港有好多後生都係咁
其實已經中咗招

我不嬲都係擔心會唔會傳咗畀自家兩老

正

成個left 4 dead咁

關佢撚事
係啲檢測鳩做姐

拎條女既血做血清

一模一樣

可以拎個女學生去研究製造抗體疫苗

屌，咁以後唔撚洗除口罩啦，有抗體都可以播毒

咁有興趣聽中共嘅故仔嘅？

俄羅斯被拒回國嘅消息就冇得聽喎

咁一路傳只要唔死就有抗體咁死剩個班就冇事

錯標題 應該係"隱形毒蝗"

新人類
會唔會變種有超能力

傷寒瑪麗2.0

新人類
————————
五一黃金周✋🏻☝🏻

講咁多咪又係想spin走個問題，係個毒太醒，係條女放毒，唔關黨事

其實香港之所以咁少確診
係咪因為沙士之後己經有左群體免疫
坦白講我係唔相信因為帶口罩先咁少確診 因為求其行兩步都見到幾件係帶錯晒/亂帶/摸口罩又摸其他野/除完口罩唔消毒就食野

蘋果一早有報

【武漢肺炎】黑龍江「播毒王」1傳50 同一醫院爆集體感染

係美國帶回病毒嘅(毒后)

唔係俄羅斯呀！

會變種，中幾多次都冇用

諗起Bio hazard

周圍播毒

但自己已經進化左

點解關韓國人事?
你係咪睇錯咗?

1名22歲姓韓女留學生3月19日從美國返回哈爾濱

佢話係好翻wor

食左廿幾年元素表 今日終於大派用場

垃圾驗唔到就驗唔到啦 講到有抗體 仲唔俾人捉咗去研究

有冇識條女呀？佢去過美國末呀？

毒后

已成為蝙蝠

我都諗緊係試劑太流 定 咁多次都陰性呀

你up乜啊?

仲要駁個三人會議
一個我加拿大既老婆
一個我哈爾濱既老婆

一上過就中招

中共發表每一段嘢都經過精心設計，强國

我跟返篇新聞講姐

毫無病徵甚至身懷抗體的人，竟能成為令至少57人受感染之源頭！內地一名女學生從美回國，隔離期間先後接受4次病毒檢測呈陰性，卻仍感染鄰居，造成一條涉及57人或以上的超級傳播鏈。女事主事後再受檢查，赫然發現體內竟擁有抗體，「播毒者」本身對新冠肺炎免疫令醫護人員大感意外。

綜合內地媒體報道，1名22歲姓韓女留學生3月19日從美國返回哈爾濱，先後4次接受病毒檢測均呈陰性，本身亦無病徵，卻於中國內地造成恐怖傳播鏈，至少57人直接或間接受她感染，涉及人數至今仍在一直增加，牽連極廣。

原來條友係岸鳩!
blocked

入嚟睇前仲以為香港 嚇到我鳩縮

she 's the cure

可以做強化人
點都唔夠新人類黎

傷寒瑪麗

我依家問緊人係咪將姓韓 女留學生 睇錯做 韓國女留學生 啊, 原本無講過新聞個可信性, 岸鳩鳩咁

我知你係跟此段嘢，但佢基本想帶風近日哈爾濱嘅大爆發係俄國回潮，而在俄國重有大量中國人被拒回國

你已正評了這討論

咁被感染既其餘57人呢？

同佢扑野會唔會都有抗體

至叻新人類

我就係要呢d.jpg

屌那星 生化武器

知你有抗體 中國點會放過你 唔洗2個鐘已經捉撚左去做實驗 當然屋企人都已經殺撚晒

屌你師從星宿派? 連環腐屍毒

恰鳩我

Tom dwan？

28周後

恐懼撚會話這證明有需要永續限制人群措施
因為隱形病人永遠存在

好番係指身體病毒數量暫時唔足以令到個人再發病
病毒仍然係存在係個人體內

係中國啲試劑太廢
驗左4次都驗唔到
不過一早講明有八成錯誤率都難怪既

傷寒瑪莉

啲試劑得3成合格率
好合理

我都覺，我上幾星期有持續好少量既黃色鼻涕
以前病都從來冇試過持續咁耐
除此之外冇咩其他病徵

其實乜都check唔到點證明係佢傳播...
有罪推定？

瑪麗·馬倫（英語：Mary Mallon，1869年9月23日－1938年11月11日），愛爾蘭人，1883年獨自移民至美國，是美國第一位被發現的傷寒健康帶原者，因此被稱為傷寒瑪麗（Typhoid Mary）。瑪麗是一個廚師，並因此造成53人感染、3人死亡，但她堅決否認這項事實，也拒絕停止下廚，因此兩度遭公共衛生的主管機關隔離，最後於隔離期間去世[1]。

人造病毒係唔同啲

30%準確

自帶抗體
屈晒機

咪神化啦
問題係支那試劑準確率得30%

又屈,明顯中国自己啲人仲未清

咁香港好返個啲，會唔會都繼續播緊毒？

會

無知一問黃大仙係內地係咩意思

check 唔到因為d驗孕棒8成都係廢

你根本唔配住係新世界

18區分區唯一一區冇海，仲唔係內地

黃秋生狄波拉

啊雞

咩一模一樣？電影？

有抗體=曾經中過

咁叫冇唔舒服唔係好番

佢應該有少少智障，唔洗理

好似28 weeks個老母咁
有抗體但同時帶病毒

l4d入面啲倖存者其實係帶菌者
所以佢哋會感染身邊冇帶抗體嘅人
例如直升機師
一代嗰四位倖存者透過軍方知道咗呢件事
明白自己唔可以再入返人類社區
所以決定坐船去孤島
可惜阿標叔中途死咗

二代嗰陣時軍方都已經開始殺帶菌者
開大橋前面嗰啲死屍唔係屍其實係倖存者
同埋喺啲牆上面見到啲標語嘅又或者留言都可以睇得出
倖存者就係帶菌者
會散播病毒

本身有抗體 會唔會係aids

哦，講緊left4dead 隻game。

我玩過，但唔知遊戲背景，邊度有得睇返成個古仔？

至少57人直接或間接受她感染，涉及人數至今仍在一直增加，牽連極廣。

又話冇新case?

今次你最威

支共公佈得就係假新聞

根本已作千萬人中招

作故仔話外地輸入

內地試劑正常結果

唔係0新增啦咩

以前有CASE
DISTANCING 26年......

其實可能佢係美國都傳染左好多人，建議國際通緝

重點係佢自己有抗體之餘仲可以播毒

仲唔係最強生化武器？？

終國又贏

來自新世界入面既業魔咁自己無野但係周圍既人個個都會中招死

咁好快變疫苗人人打

點解隔離緊會死

點解你覺得可以求撚其搵到特首簽名

阿雞

即係好番果啲人根本要被永久隔離
肥仔金果然有料到

anyway 即係要全球80億人都打疫苗

話說支制既TESTING KIT
8成無效

五一黃金周✋🏻☝🏻

多啲喱啲中國人 thx

讀多啲書啦

佢係被判終身隔離咁隔離咁耐點都有病痛掛

用終共盒 驗40次都無用啦

唔係應該係佢上身搵治療方法咩,點解會終生隔離

其實係d test kit fail姐
咁多國家投訴

就係佢果時隔離過一次so call好翻出去3年後又瘋狂傳染俾人 無辦法先隔離佢 佢死果時個膽都仲有好多傷寒菌

瘋狂抽佢血

弱者淘汰

Alice?

比d point啦傻鳩

低能仔 沙士有幾多人中 邊得嚟七百萬人群體免疫
沙士同武肺抗原都唔同
邊得嚟免疫
你又有冇point ar傻鳩

解剖左未

咱們都是中国人，當然要有蝠同享

其實搵唔到源頭就是但搵個人孭咗佢
如果照佢咁講其只有兩個可能性：
1： 測試檢制準確率太差, 測咗等於冇測,中國測試準嘅就唔係中國
2： 患者根本唔係超級傳播者,作身體強壯感染完自己好返,所以有抗體

80% 吾合格

你都戇鳩鳩
沙士感染咗幾多人？佔全港人口幾多%？

應該幫北京洗下太平

應該唔係四次檢測呈陰性，而係四次都檢測失敗，你知NMSLand啲試劑幾流先得架

即係你覺得香港人錯用口罩既方式唔會增加病毒散播既機會
咁你都真係好撚醒下

有抗體點解唔拎出嚟用

香港係咪有阿伯中原好番又中招

家下係咪成條街都係戴錯口罩先
仲有就算有沙士抗體=有武漢肺炎抗體？
Goodest logic

蝙蝠女
身體帶病毒, 但自己無事

的確係成條街帶錯
一日有無換起碼3-4個?
食完飯有無換新一個 摸完口罩有無消毒 日日出面餐廳咁撚多人食野唔會傳播? 咁驚做咩唔帶撚住口罩食野?
行山D人有無帶 食飯既時候除左口罩擺既位置係咪岩?
仲未計大把人帶淨係遮住個死人口
坦白講咁帶法仲衰撚過唔帶